預感4月恆指會跌到23500

大家都知我估親都中

軍師而家牛定熊

羊已經成為大師後人 ?!

上面兩個傾啱數先
升定跌呀

今次淡友pk 見上證跌想出黎燈返上

點呀你又話唔離棄

應該話 聽日實跌！

好撚慘 要係咁講出黎燈自己 比d信心自己啦轟屍

聽日熊就熊硬啦

睇跌幾多百點姐

聽日又升 多戲

同219沽咗個post 有小小異曲同工

又黎預感post

屌你老母又燈

利申重牛

留名待笑

agger

燈到

朝早放左兩張put 即大跌

你好勁

一樣

因為美股爆升 驚突然會爆升

而家個市好難明

諗法一樣 24277

fat fat

而家買牛咪得囉

人棄我取

唔好啦

黎緊三連陰 星期五先好入

我講緊即日仙，依家都跌左咁多，向下都冇幾多空間啦

你日日都開e d post，總有幾日會中

當個個以為24000係鐵底

就會跌穿

羊...你...

熊軍大佬羊羊終於番黎

聽朝穿24000啦 今日好走

三大熊將岀齊，呢單大野做硬！

依家想死

5號仔回購完就開始跌

我仲要24135買入

反手入put咪番到囉，話哂我地都係熊軍

熊軍必須拿下22900

大家點睇

1.爆升前夕，好似2月尾咁
2.迎接股災

一係升
一係跌

聽日照舊睇跌 但23600係最低位

ok

今日反彈至24000

聽日大升

PUT

燈撚到你

sorry what 7 lau pig said?

原來羊係為我地好，怪錯羊...

用心良苦

破你燈

羊... 原來係師父後人，唔怪得沈門要守住呢個秘密。

上返241水平

點睇？

羊係咪去左旅行果位羊？

回啦回啦

下星期又要大跌

星期一：23800
星期二：23500
星期三：23200

三連陰

5行鳩估

燈夠未

記住今日要跌